其實點解KOL 仲可以飲飲食食咁撚開心

本身已經覺得依個文化好撚ON9
個個ig 都倒模咁
條條都係d 鍾意虛榮心既閪婆
依幾日仲要係咁po 飲飲食食相，去玩依d
真係睇到眼火爆
依個文化幾撚時收皮
屌你老母你班閪婆食屎啦

你唔好再睇咪收囉

依班人咁厚面皮，冇人睇都會繼續架啦